原來而家日本七仔ATM都可以增值 Suica ，唔駛排隊去收銀處

唔想知

好似iPhone 都得

日本梗係先進啦
你估大陸啲支那寶咩

慣咗係地鐵站用散銀入。
日本好多散銀
每次去日本都帶散銀包
（係香港帶幾個1蚊2蚊就夠，唔會帶散銀包）
最後兩日，個散銀包都擺滿晒散銀。
入晒落西瓜卡再去便利店買野食。

直接用apple pay咪算囉，可以信用卡增值
セブン銀行ATM都係用銀聯禁cash多